係唔係藍絲做錯野就可以私了，希望手足能夠幫幫手！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

話說上星期去朋友屋企打機，佢弟弟好似隻狗咁樣爬過來咬我，佢得歲半，向各位手足申請幫我私了佢

確定為五毛

咁細個放過佢啦

佢見到POPO係電視會笑

又block一件

又想扑小妹

我都會笑
有時忍唔到

你係唔係想俾人打

歲半嘅藍絲

到底樓豬幾歲 應該有3歲

你又點證明你係手足？send一啲捐款，或者遊行嘅相嚟睇吓

想我哋幫手仲唔send個地址過嚟？淆底獸

你點証明你唔係POPO

又想引人襲警？

冇關係㗎，如果我係popo仲好，自己人打自己人，係咪先？快啲send個地址嚟啦

又叫人幫，咩資料又唔俾

我朋友係手足 你係POPO咪死

唔係喎，計埋你朋友手足，兩個人都唔夠一個歲半打，睇嚟樓主係天生殘廢，如果唔係有啲咩原因

定係智商欠缺？？個故事唔符合邏輯，零分重作

點啊你諗撚耐，唔識覆啊？而家問你天生殘廢定係智商欠缺！！！

收五毛都咁落力 好員工

傻鳩

人哋5毛作故仔都叻過你，偽黃反省下啦！咁多時間開post，不如讀多啲書提升返自己智商先。一個歲半都打贏你作文5**